有無人發過令你深刻或者疑惑既夢?

以下係我尋晚夢境分享，因為個夢只係令我幾深刻所以想分享下。而且次次發夢開頭好記得，轉頭都唔記得晒，所以呢個夢開頭好多都係作返出嚟，盡量睇落合理，因為就咁講我最感動果PART我諗無人會明(雖然自己半作果PART都好似麻麻)，但後半段我已經照夢咁講返出嚟。一來，叫做表示呢個係一個夢，二來，我諗個個發夢都會發現好多唔make sense嘅嘢，想講返呢啲唔make sense嘅嘢
BTW如果太長唔想睇就無視佢,大家分享自己既夢

由於有朋友因為做生意緣故，長期喺中國發展，我哋一班好朋友決定趁放假去探佢順便遊玩一番。

去到當地，我哋住喺中國好興嘅酒店式住所，亦即係朋友屋企。我哋參觀完間屋，我就出咗去露台打算望下附近嘅風景。唔望由之何，一望，對面座樓居然有位皮膚白淨，眼大大，黑色長髮，著住白色長到落大髀?白恤衫，個樣簡直同女韓星宋慧喬好似。唔好屌我住，我都無睇韓劇，只係上網搵返佢到底似邊位明星。就係咁，我一直望住眼前?美景，幻想會唔會有機會認識到位靚女時，突然有個小學生年齡嘅細路女由間屋入面走咗出嚟抱住咗佢。唔通！？呢個係佢個女？即係佢結咗婚？係一位人妻？Oh my god！正呀！人妻！！！不過可能人個妹嚟，嚇我唔到嘅！

「喂，我哋要出去啦，天星。」突然有朋友叫我。

就係咁，我哋唔知去咗邊度食嘢，跟住又無無聊咁成班麻甩佬走去唱Ｋ。唱咗幾首歌之後，我覺得有點無聊，於是打算去個廁所，順便睇下隔離Ｋ房有無靚女，或者聽下有無人唱得仲難聽過我。又或者，可能會見到果位靚女？可能上天都俾我嘅誠意打動咗，我一打開Ｋ房房門，咁啱對面Ｋ房都有人走出嚟。啊！係頭先個靚女呀！我果刻驚嘆原來緣份就係咁神奇，睇嚟要躲都躲不掉呀！我情不自禁地望住個靚女，而佢突然露出迷人嘅笑容向我點咗點頭。然後，我行咗去廁所﹒﹒﹒

「仆你個街，你居然緊張到連點頭回應返人哋嘅禮貌都做唔到？」我喺廁所望住塊鏡屌鳩自己。

我去完廁所，返到Ｋ房同班朋友講返頭先件事，證明我同佢幾有緣份。當然啦，朋友梗係一如既往咁笑鳩我唔夠膽行動。可能成班麻甩佬嘅關係，大家聽到對面Ｋ房有靚女，有人提議不如玩遊戲猜輸咗要扮入錯房入一入間房再出返嚟。

「哎呀。」點知第一鋪我就猜輸咗。雖然一方面我係好想猜輸可以搵個藉口去認識位靚女，但另一方面我又想食下花生睇人柒。不過點都好，我都要找咗數先，跟住我哋成班人企晒喺靚女Ｋ房門口。隔離有人經過望咗我哋兩眼又急急腳走咗，睇嚟以為我哋上演緊周杰倫<<退後>>首MV。

「等等，我諗下台詞先！」說時遲那時快，我已經俾其中兩個朋友推咗入房。

「我屌。」我仲未嚟得切反應就差點仆咗喺Ｋ房入面，門外傳來朋友一陣大笑聲。

我抬頭一望，咦，原來成間Ｋ房只有靚女自己一個，佢有點驚訝咁望住我，於是我靈機一觸：「唔好意思，畀人玩。呃，你自己一個唱Ｋ呀？」

「係呀。我聽到你啲朋友喺出面笑你呀，哈哈。」佢再次露出勾人魂魄般笑容，不過令我意想不到嘅係佢居然係講廣東話而且無一點口音。

「係呀係呀﹒﹒﹒我猜輸咗。」睇嚟我都係無乜勇氣講啲咩。

「係呢，你叫咩名呀？」

「我叫，天星，呀。你呢？」

「我叫小喬呀，不如你陪我唱返首歌啦？」不得了，小喬呢個名令我諗起遙想公瑾當年，小喬初嫁了，雄姿英發﹒﹒﹒鍾意笑嘅女仔真係令人無法抵抗，啊，更正返，係鍾意笑嘅靚女先啱！

「都得嘅，不過我唱歌麻麻啵，你唔介意就﹒﹒﹒」

「唔介意呀，好啦，咁我哋唱首情侶歌啦。」小喬拎起遙控點咗首<<你被我寫在我的歌裡>>。

緊張嘅我直到首歌開始，我都唔知原來自己係唱先果個，一開口又走音又甩Beat，結果小喬只係笑咗笑咁望住開聲帶我唱。

嗚呀！呢個世界點解有啲咁靚女，咁溫柔，把聲仲要好好聽嘅女仔，佢一定係前世做咗太多好事！唔係！佢一定係仙女下凡！如果唔係，邊有咁嘅可能？除非我發夢啦！但眼前又真係有個咁嘅女仔啵。咪住先，唔通呢啲係仙女局？無理由架，而家係我走咗入嚟﹒﹒﹒

於是我用我把難聽嘅聲音襯托住小喬動人嘅歌聲，就喺首歌唱到一半時，出面班朋友突然入晒嚟睇我發生咩事。我屌！阻撚住晒！！！

「你做咩喺度同人唱埋歌呀？」其中一位朋友妒忌咁講。

「等下大家一齊唱啦。」小喬同我班朋友講。

「好呀好呀！」我屌你班撚樣又真係講好啵，咁撚唔識做嘅喂﹒﹒﹒

就係咁，我哋同小喬開始熟絡，跟住呢幾日，我哋都一齊出去玩。

喺臨走果晚，我自己一個去咗小喬屋企，唔知係咪因為太夜，個細路女瞓咗所以見唔到定點，我無問佢。但我發現間屋都唔細下，有幾間房，而小喬間房似乎似係主人房，而且仲要似係結咗婚果種擺設。但係情感令我失去咗理性，我同小喬喺廳傾偈傾到入咗佢間主人房。我哋仲要瞓埋同一張床傾，雖然我腦海入面我哋發生咗成人情節，但最後我哋只係擁抱咗一陣瞓著咗，等到我醒返時，我就返去我住果度。

當我返到去，班朋友都好好奇我去小喬屋企做咗啲咩，原本我唔想回應，但因為真係太煩，當其中一位話天星一定同人做咗愛先咁攰咁返嚟啦，我就答咗佢係呀，跟住返咗屋瞓死咗。

就喺我半睡半醒中，我聽到班朋友一齊去小喬屋企。咩話？咁夜仲成班去人哋屋企？唔通真係同你玩群P咩？小喬先唔係啲咁嘅女仔﹒﹒﹒不過，點解頭先我去佢屋企傾偈會偈到上床偈？唔理啦，實在太眼瞓，我都係瞓啦。

直到走果日，有位朋友問我小喬個人點，我諗返尋晚嘅嘢答佢：「咩點呀，咪女仔一個。係呢，你哋尋晚成班去佢屋企搞咩，都咁夜。」

「無呀，佢突然打嚟話屋企爆水喉，原本搵你個仆街仔架！不過你瞓著，我哋咪成班人過去幫下手。」聽到朋友的解答我即刻發現原來自己尋晚諗多咗，仲枉我今朝無覆佢訊息道別﹒﹒﹒

返到香港，我以為事情就咁完結，可能過一段時間我就會忘記小喬。但令我意想不到嘅係，我居然一直諗起小喬。直到一個月後嘅某日，喺中國果位朋友同我講小喬好似出咗事，佢喺屋企望到小喬間屋俾人封咗。咁啱果日我就放緊假，我二話不說，即刻起行去小喬果度，一來可以睇下佢咩事，二來想搞清楚到底我同小喬係咩關係。

就係咁，我又嚟到朋友住果度，我喺朋友屋企望過去小喬屋企，發現佢間屋露台都釘上咗門板，仲有無人住都已經成問題。就喺我諗緊點做好嘅時候，發現枱上有份當地今日嘅報紙，正正就係講緊小喬間屋因為潛建所以俾人拆屋。

咁到底小喬係咪度？果個細路女係咪小喬個女？佢係咪其實已經結咗婚？只係老公長期唔喺身邊所以寂寞？

於是，我打算去小喬屋企睇下發生咩事。由於要上去小喬屋企需要經過幾棟樓，就喺我行經其中一棟樓嘅時候，由於使用落地玻璃關係，我抬頭一望，居然望到兩個呀叔同一個女人做緊愛做的事！哇，佢哋真係唔驚周街望到啵。睇嚟要好好拍低先得！我拎出電話影咗幾張相，發現自己傻仔咗，今時今日拍片咁清，梗係要拍片啦。

拍咗幾十秒，我又突然醒起，呢啲八卦嘢都係其次，而家馬上搵到小喬先最重要。我繼續行，去到小喬住果度時，突然發現原本嘅升降機，變咗錯綜複雜大大小小嘅樓梯上去，而家都理唔到咁多啦，唯有見步行步啦！

我行行下啲由鋼鐵組成嘅樓梯，發現唔少都係變咗大廈出面，仲要有啲扶手隨時就跌咁，如果呢條係逃生用途樓梯，我諗一定係逃離生存用﹒﹒﹒我搵呀搵，終於搵到個可以逃離呢啲咁危險嘅樓梯。我跟住啲人行咗上一條正常嘅石屎樓梯後，突然來到一個有商場嘅平台。奇怪？呢度出面望入嚟明明密封又無平台，點解突然之間出現咁嘅地方。不過唔緊要，我離小喬屋企又近咗啦，我抬頭見到小喬果層樓。打算搵個路線衝上去。正當我行緊上去途中，要經過一條電梯時，我發現電梯上嘅一個背影好似小喬！於是我飛奔咁跑上去，追到佢時啱啱好搭完條電梯。

我拍一拍佢膊頭，原來真係小喬！我情不自禁咁笑咗出嚟，而佢同我一樣一直傻笑。我同佢有默契地邊行邊笑，佢突然轉身對住我講：「點呀，你而家有無鍾意嘅人呀？」突然之間，我感覺到係初戀！呢種感覺絕對只有果種青澀嘅愛情，大家互有好感但又怕醜醜，純純的愛果種令人心動嘅愛情！！！

我笑住咁望住佢無回答，只係搭住佢膊頭繼續行，諗緊我應該問佢啲咩。正當我哋行行下，我發現有位佢認識嘅人，但係小喬好似無發現，而且我哋咁做，果個人會唔會發現小喬背住老公偷情﹒﹒﹒

「咦，好似你朋友啵。」我鬆開我嘅手，等小喬同佢朋友傾返幾句，自己行住先。

到底係點呢？唔通小喬真係結咗婚有個女？佢老公因為長期唔喺度所以佢寂寞搵我偷情？定抑或其實佢哋有名無實，佢老公只係當佢生仔工具？但係我同小喬相處呢段時間，我覺得佢係一個由心而發善良嘅女仔，又唔現實，仲要咁靚女！﹒﹒﹒等陣等佢同朋友傾完，我一定要問清楚佢。

「嘩啦嘩啦！！！」我突然之間醒咗，發現因為窗未關晒嘅原因，出面嘅大雨嘈醒咗我﹒﹒﹒

即係﹒﹒﹒頭先果啲都係夢﹒﹒﹒但係果句「你而家有無鍾意嘅人」仍然令我仲心動緊﹒﹒﹒估唔到居然有夢會令我有點釋懷唔到，可能現實中難以遇到咁嘅經歷，咁嘅靚女又清純又善良而又不被現實污染嘅女仔。

突然諗起早掛睇POST，問大家想要創造夢境機定要讀取夢境機，果時我唔明有咩理由會揀讀取夢境機，全部都係夢嚟，仲邊使要舊嘅夢。不過而家，我諗我會揀讀取夢境機，因為我想繼續發落去個夢，見返小喬。
0
1

頂，諗住多字放喺講故台，畀人以為係講故